有冇人屋企仲著緊背心短褲？

無著到衫，淨係著條孖煙通周屋走

著住bra炸

同好

一樣

基本野啦

男人老狗戴乜撚野bra

唔着衫 波褲（內裹真空）

到今日都係

出街都係t shirt短褲波鞋

著拖鞋啦

背心波褲人字拖

全裸緊

返到屋企唔戴bra啦
著件lace睡衣is ok

有daddy廢事了

成個乞衣咁，不了

開緊冷氣

尋日除哂衫諗住沖涼點知見到小強
跟住係度清潔
倒漂白水入去水口果d無聊野
無著衫搞左成粒鐘